就武漢有可能發生8964翻版，我哋應該整個197x晚會

邊個會搞阿？

陶傑在電台節目中表示，北京最頭痛的問題，並不是平反六四、結束一黨專政這些口號，而是有港人懷著分離意識，不承認自己是中國人，認為六四是「中國人自己的事」。兩害相權之下，中國政府會寧可香港市民參與六四集會。

我認為

1. 武漢可以用嚟換鏡指出「今日武漢 明日香港」嚟提醒自己人同喚醒扮瞓嗰啲，特別係走難落嚟香港嘅上岸離地廢老

2. 鄰國嘅事唔理得咁多，門前雪各自掃，努力爭取五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

幫手推埋我另一個post，越多人一齊做義士們越安全！

「七黑」團結打倒白色恐怖

推

建設民主祖國
捐錢比內地桐鮑

提起都覺得戇鳩 難聽過粗口

遍地開花

推阿，推到有個晚會響維園點蠟燭

人地為左個垃圾場咋，唔好攞黎同六四比，更加唔好攞黎同香港比

人地又唔係要民主
只不過係not in my backyard
自作多情做乜
支聯會上身？

有無片有無片
呢單野一定要國際輿論!!!
64 2.0 3.0!

何只自作多情，仲自大到以為可以遠水救佢哋！
我哋發生咗咁多嘢，武漢人有冇關注過阿？

行開d啦 五大訴求一樣都未爭取到
自己都未顧得掂仲理人
人地追求緊個焚化爐起遠d咋關我地屁事

多一個朋友好過多一個敵人，要對負共產黨
從中分化佢地同共產黨間既關係，將佢地對坑既目標直指共產黨

加埋落去做第六大訴求啦
六. 焚化爐起遠啲

人哋唔係要民主阿！對咩抗共產阿？
門外雲各自掃

唔一定要民主先對坑共產黨
有共產黨一日佢地都唔會有新鮮空氣，佢地搞成咁都係政策問題，點解唔關共產黨事

人地知道香港既事先算啦
知道左 關心左都封鎖左 幾時輪到你知

我冇野講

香港人都未爭取到任何野，就以為自己好打得？
想開多條戰線無問題，前提係港共滿足左五大訴求先！

宜家香港聲援武漢，就好似個就破產既人同另一個債仔講：「條數我幫你揹啲，我知大家都唔想破產。」

記唔記得四川大地震，香港捐左幾多錢？
到最後班大陸人多謝都無句
中國人係唔會感恩，留返啖氣撐自己友算啦

香港人，我地顧掂自己先啦！

你係未諗多左呢
表示支持都係武漢人自己打
唔洗上身

唯一可以做係用佢哋嚟喚醒啲走難落嚟嘅離地上岸廢老廢中同埋啲成日去深圳吃喝玩樂嘅口腔期戇鳩

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇睇 兄弟不必嘈交
勿真心77照出